ACG文字格劍區 (54) 雙失?我今年成年都為左專登去讀同考海外司法試

警告：管理團隊已收到有關本主題之大量投訴，在此提醒會員請勿張貼圖片。如情況持續，違規之會員將被永久封鎖。

Reference

井狗. (2019, April 10). LIHKG動漫台ACG區ban圖精華有露點,繪畫兒童露點圖. Retrieved April 16, 2019, from

[井語錄]
掘緊有無ban圖
人地都講明搶都仲要支持
再玩就出手
又要學人搶又要叫人停扮咩
佢陰我
咁鐘意玩又re多次
再覆唔好怪我
次次都係你地玩野先
佢要我停覆完佢再搶1001我會報復
條友陰我所以我唔會再放手
XX:XX起所有再覆佢果個將會開始狙擊
再覆佢post就唔好問咩原因
要嘈因為你地
我計好晒40日左右應該可以推完比你開但有條友99X要玩野叫我停一復條友就去搶
扮夠味每次都叫人去開
陰人就得?
今次我唔會再忍
關你地咩事每次都要叫我放手 好煩
我只要佢刪曬全部XXXX姐有幾難？
你除左上網恰人,搵人玩仲識咩?
我起碼都考完會計果堆卷,有牌
雙失?我今年成年都為左專登去讀同考海外司法試
你地事實係wo
抄post咪中左重複貼文
條友又推post la
係咪扮睇唔到？
人地擺明搞事你又扮睇唔到
唔係支持創意零分只係copy又點會咁
話人抄果班接直copy有咩資格話自已有創意
果條友又推又重複

以下係錯誤示範 大家唔好學 thx

正哦

聽日

‘翻工不了’

Dllm

我去wo
返工不了係口號黎姐

華麗留名

聽日2200先去仲有冇歌仔唱？

咁夜？
睇吓聽日夜晚咩情況先啦

返工
Exam

自己一個上到機

有心唔怕遲
同埋夜晚嘅話諗定沖唔沖好

repost過

我會悔改

呼籲身邊既大學生聽日最好夜D先到

手機響鈴來留名

我愛香菜

終於都搞掂個濕鳩Discord Bot

第一張map搞咩咁lag

tank plugin problem

好彩lag住都上到機

聽日出維園含大69

聽日隻揪呀

原來係你

可唔可以含完你個大碌鳩再隻揪

No gay

辣殺facebook

[有link][終於出到]FB秒DEL左我條反送中既英文片

suck唔識串要開放中國市場河蟹一下沒事兒

遲d追翻d新野，實在太耐冇接觸過d新野了

成班縱火狂徒

由你講出口

me清泉黎

55

各位聽日見

你自己心邪咋

555555555555

666666666666

777777777777777777777777777777

8888888888888888888888888888888888

999999999999999999999999999999999999999999999999

101010101010101010101010101010101010101010101010101010101010101010101010101010

111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111111

12121212121212121212121212121212121212121212121212121212121212121212121212121212121212121212121212121212

131313131313131313131313131313131313131313131313131313131313131313131313131313131313131313131313131313

141414141414141414141414141414141414141414141414141414141414141414141414141414141414141414141414141414141414141414141414

151515151515151515151515151515151515151515151515151515151515151515151515151515151515151515151515151515151515151515

16161616161616161616161616161616161616161616161616161616161616161616161616161616161616161616161616161616161616161616161616161616

勃

早

？

哈士奇在嗎

Why? my duty

準備出門去

睇埋城市論壇就出發

what

冇野了

屌你老母咪影相，得唔得丫
比警犬就到，係咪你負責，仲要擺上黎

Ok 不影了

LM

差唔多時間…

vive la france

出面又真係幾焗……

剪完頭髮 準備出發

民陣話銅鑼灣e出口封咗
要嚟既天后站落

sogo塞爆哂

到維園了

企咗好耐

出發了

csl收得好差……

今天不打丁吧

行到sogo嗰頭條隊郁唔到

炮台山好多人

好撚熱

天后開左路

...............

個樓層壞埋

仲係sogo

如果純粹係行既 入到政總就好走 嗌緊口號唱緊歌

冇野睇 係咪我問題

yes

文匯報 : 反對派茅招虛張聲勢 重複出發扮人多

遊行 嘉年華

唔夠刺激性 冇乜人做烈士 政府理撚得你..

走啦仲係政總jm9

下晝啲人通常都係玩下咁嘅心態去行
到到夜晚嗰啲先係真正嘅烈士

唱歌同叫on9口號

海闊天空

警犬話得15萬人
加多個零我就信

有行動未呀 係到鳩坐

一早叫左你地走

5點著左草

返屋企叉叉電先，唔多掂

起歌果下已經要走

應該過夜

又繼續dup code先

收工
人在海富

🍈メロンブックス様のC96カタログ特典イラストを描かせていただきました。
受注生産でグッズにもあります。
何卒よろしくです！✨
➡️特設ページ：(link: )
➡️メモリアルセット：(link: )

◎あなたのサークル「紙切ればさみ」は、月曜日 西地区“Ａ”ブロック－46a に配置されました！
＊絹どーふ屋さんが46bです

レムとイチャコラするえっちかもしれない漫画描きたい。
絹どーふ屋さんの方はまだ何も考えれてないです…！
簡単なグッズぐらいは出すかも

都幾多學生妹

媽媽

垃圾會衝緊？

真？

唔g 隔離牙介講

係

睇緊cctvb
有人被驚犬抬走

有隻警犬成面血

錄LIVE都幾辛苦 行前行後..

伺服器錯誤 (502)

so weak

potato server

agger

班黑警敗走

記者識玩

根本一早就要衝啦

真 係民陣唔夠薑

晏畫
屌
夠人既

尤其塞住哂郁唔到嗰陣最應該衝啦

好難衝
我身邊好多都有老有嫩
我諗大家都預咗唔衝

屌icable上網虧左

有唔少人手抱/拖住細路嚟
點叫佢地衝

屌啲鐵馬天跌落嚟㗎

淘返來

各位珍重

cls 突然間成堆鐵馬spawn出黎

好想沖涼

沖啦
告士打道有排都冇野睇

係街點沖
黐立立好辛苦

add oil be careful-.-

開記者會同時清場

屌告士打道出大事……

屌

屌啲PTU

唉

近shoot.

井狗無上過水

搶完光環仲洗上水咩

係屋企念力抗緊共

掘緊證據準備篤灰

唔通真係比人拉咗

有d咁既事？

收到風佢係某位弱智驚察

god damn！

2019年仲信和理非非

公主正哦

誰哦
不認識

fgo anastasia吧

中產不會衝的

沒有玩

留係現場咪移到民囉

政治逼害走得仲快過正常手續啦

同熱愛這片土地，大家刻骨銘記
愁或善，生與死，也是香港地

邊有咁易

要移民享受免費自由民主
香港不了

瓦努阿圖！

去左大家樂食飯 隔離班員工食lunch
遊行咪遊行 唔好咁暴力
出風頭
......

做得大X樂你覺得佢地可以有幾高學識

真係信晒cctvb 笑鳩到我
明明自己友打，跟住話比班後生扔到爆缸

做乜自己人打自己人呀？

原來都想拎番條片出黎笑下佢地 不過算啦 同呢D廢中溝通真係搵自己麻煩 祝佢地第日被送中啦

篤灰組

垃圾廢中冇得救架啦

上線了

唔打格直接放相

聽到有條友個仔好似係做黑警

比人抄左牌會點？

約砲

有機會秋後算帳

好似話可能去唔到澳門

有支那官員去澳門就入唔到
平時好似冇問題

得去馬交同支那有影響

終於推完一條線

邊隻驚?

上崎xx

出自邊隻系列

唉 cry了

358名示威者被捕，年齡介乎16至25歲佔多歲

I mean首歌

PP

Rebirth
1=Neptunia
2=妹妹們
3=神次元？
4=？？？

VII/R

咩次元

新次元

==

［突發］新假期推介：想野餐 識去一定去添馬公園

鳩假期瘋了

個名咁hea==

打多陣機先都未遲啦

你是魔鬼

要先抒發一下壓力才溫得入腦吧

本身冇乜壓力 半放棄狀態

那就更沒有理由不打機了

訓到咁晏已經好過份 仲打機..

6月12大日子！

野餐嗎？

我老婆生日！

不用上班?

慶祝我bb生日

出街賀賀佢！

who is your bb

…

ALL？

要去添馬公園賀一賀佢

11號收工出嚟
12號請病假
13號照常返工！

我老婆，請撒照

諗得咁周到

出街慶祝大家老婆生日

整返張banner去賀一賀佢

咩banner…

仲話要慶祝老婆生日

太毒…
驚成個運動變咗質…

12號唔好嚟立法會

都唔愛自己老婆既

系
下次著件痛T衝擊驚方防線

同老婆一齊作戰

要等埋民陣朝早支援先夠打吧

他們是和理非非吧

如果我著痛T出去一定變公安追打嘅目標…

仲會比CC台慎青話毒撚抵打…

太早佔領搵地方開會就玩完了吧

曉sir=下個天琦

我仲想返工…

香港人會記得你

不會吧 只能在垃圾會開會吧

沒有秘密通道的嗎

點解仲旨意民陣去幫

不得不承認單靠勇武派只會係琴晚ver.2
由其垃圾會係人地主場仲惡頂

譴責暴力衝撃 梁君彥：拾獲示威者留下長矛、電鋸、鐵錘等攻撃性武器

電鋸 尋晚見唔撚到既

一名15 歲前線示威者：反正點示威都冇用，我不如死咗佢，最好一槍啪過來

又老屈

唔差在毒品、炸彈同槍械

下次入警總拎幾枝炮影呀嘛

RPG
Grenade Launcher
minigun

識諗

繁中 1080 BD Re:從零開始的異世界生活 OVA

外國勢力

想隻揪？

二奶似床上好淫嗰種

係 但再講就唔客氣

教育局：反對罷課 譴責暴力行為

罷課比學生了解下時事仲好過on99咁上堂

[長文慎入] 達哥 我對你好失望

死達狗

五月、三玖真係正…

除左一唔記得之外都正吧

其實點解達狗上到位？

我可以接受埋佢！

敢言吧
而且又真係有墨水
宅男最後的120小時嗰陣都紅過下

仲以為佢主要做直播打機收廣告費

◎あなたのサークル「Ｍｉｋａ ＰｉｋａＺｏ」は、日曜日 西地区“Ａ”ブロック－58a に配置されました。

夏コミ受かりました！！✨
オリジナル、そして二次創作の本を作ります。
よっしゃ描くぞ〜！どうぞお楽しみに！！🍉

老吾老以及人之老，幼吾幼以及人之幼

好有墨水

敢言？

以前

睇真d上面嗰句係犯罪嘅藉口

伍公子>>>>>all

撐牙fu好過，至少有得J

Fufu有出聲嗎？

去ig睇story吧

燒賣表咗態未？

有冇手足諗住聽日勇武

冇

聽日勇武出硬事

聽日就食燒賣！

又逼人政治表態

到時睇情況
諗住做後援

5反牙达了

做後援得唔得

留力12號朝早

死達狗

ok
唔迫

屌你老母

駁5到？

達狗是原罪吧

唔好再迫佢
佢一陣就衝出去勇武咁點算…

我好克制！

冷靜！冷靜！

今天我主能夠…

有實際行動好過冇
Respect

穌哥都係被羅馬佬政治迫害！

嚟m點算好

其實想死，點解唔可以轟轟烈烈咁死？

多謝

衝？其實你地唔驚影響前途咩？

Cry了

有人死就會變成好大件事

烏克蘭嗰陣ho chi都係有個學生比差佬射死先大升級

其實咁先好

派你去食子彈

港共正苦：Who fucking cares?

Who

鍊金術士系列的新女吧

咩驚黎

JRPG

沒落了吧

艦c還能再戰十年

ok…

(笑)

Stop la

................

你後面有CIA跟住你

未驚過 係街我都開到最光咁睇

有勢力人士！

尋日行緊嗰陣開到星辰b啲咸濕圖

好在我琴日csl收唔到訊號姐

周圍係唔係空曠咗好多

作為肥毒移動生化武器本身已經空曠

琴日有冇熱死？

熱到用左兩包紙巾

臭死人咩

好唔環保
轉用手巾仔啦

用一陣就變臭汗手巾

珍

慘

同胞

我左仔嚟☭☭☭

UK parliament petition

Accusation of Treason against HKSAR Chief Executive, British Citizen, Carrie Lam

Lam, as a British, is defying Her Majesty's Government's policy and threatening the safety of British in HK by forcefully enact the highly controversial HK Extradition Law Amendment, aiding the Chinese Government to destroy the HK judicial system and commitment from the Sino British Joint Decoration.

This is a highly controversial bill with over 1 million HK people protesting against it. The bill would allow the Chinese Government to extradite any personnel in HK regardless of their nationality back to China for trial. The original Sino British Joint Decoration and Extradition Policies set by Her Majesty's Government intentionally exclude China due to their poor judicial reputation. Lam, as a British, explicitly opposing the British commitment and values, should hence be charged as treason.

你勇武派吧

棄明投暗了

Respect you

等送終過左第一個雙重引渡你

唔會過

我咩事都冇犯過

u07年係新彊撞死過人吧

睇鹹濕圖片都係犯法

扯lin旗好淫

屈我食細路女都咪屈我殺過人

你都有份

有咩同個官講

你成日j蘿莉 rip

我行得正企得正 律師團隊會搞掂

冇j

啱啱放監 結左婚未

但j幼女

上星期嗰集黎

仲捉你唔到

又屈

冇屈

革命先輩孫中山同志都係蘿莉控啦！

好撚甜

屈你食正太

中山先生勇武派 你呢

聯緊俄容緊共

中國新刑法將施行：散布謠言可判7年

小心啲講野啊，送你去支那啊

259

你食埋我嗰份

就黎睇到嘔砂糖

you 竟然是個基

呢到除左我之外個個都係

咪屈

佢意思係除左我(立華奏)(係gay)之外個個都係(正常人)

不是嗎?

不是 睇黎你理解能力有問題

是

咪屈人

你地屈我

可能是你表達能力有問題喔～

對吧

係你地自己加鹽加醋屈我

佢地陰我

你地陰我

av01都罷工

upload gif size 限左幾多？

好聽喔

戰機少女首首都好聽吧

駁5刀

今日先J完小黑

識貨

收聲啦

黑肉蘿莉控

正

諗起就嬲
有次JJ下E利亞就出嗰陣下頁居然係力架

shitty

魯魯修嗰3篇劇場版cut左好多野

最緊要Shirley冇死
呢三篇都係recall翻啲記憶

我跳住睇
因為都記得晒啲劇情

好多愚民係身邊真係好辛苦

鍾意既人有男朋友了 好想死

中學退兵役之後睇化曬🚬

好多年冇鍾意過人了

你偽毒
毒撚係好容易鍾意人

原本已經有抑鬱 知道左真係更加想死
點解呢個世界咁殘酷

挽留

身邊跟本冇女仔 連接觸都冇 點鍾意人

搶

如果我去野餐
而隔嚟好多人示威
會唔會當埋我非法集結

要出就聽晚啦

係草地觀星都ok既

weak

Strong

是野餐的季節

男仔都累了

香港人真心好善良 見我唔舒服都派個口罩俾我用

我愛英梨梨 唔反了

係 見我口渴都有派枝水比我

有邊個唔愛

我

辣殺

都是反了

この大空に、翼をひろげて

女主正！

mos漢堡食咩好？

今日咁早嘅

蛇王比老細捉到被罷工緊

唔需要特定一個時間

想休息就休息

in freedom

老細養唔養狗

我老細應該想要秘書多d

無裝備唔好夾硬黎

又J支那女人
捉到了

信你

大家放工小心

..................

ME想加入全港規模最大嘅黑社會組織了

體能過關嗎

肥佬

太可惜了

IT狗想體能過關

今晚已經多狗到唔適宜露營

加上落雨都幾難setup下

多狗到...

痴撚線戒嚴緊咁

遲早暴動

你隔岸觀火

有排先返香港 到時咩都完曬

連狗表左態唔回家了

其實一直都表左態 你望下69果日

我愛連囝

今朝開始已經戒嚴咁
係咁查人搜人

老豆，多謝你！

睇到眼濕濕

咁撚癲的嗎？

終於有議員

唔反販民一個月了

Respect

敗走了 siu4

公眾人物班狗夠鬼膽郁咩

議員

去金鐘都唔俾 啲狗咁撚惡

議員黎到聲都唔敢出 未到前就細路就識蝦

議員背哂有關法例條紋指引

公安都要有返咁上吓級數先有得嘈

真係戒嚴

下 痴撚線嫁

On9

屌 真係有恐怖襲擊咩

好似話要搜埋公司

今朝先見到有post話ive仔收集物資…

比狗搜到物資會沒收

搜條撚咩 d人又唔係真係殺人放火暴動

傻撚左？
憑咩沒收

冇搜查令唔可以搜同沒收
恰人唔識

冇搜查令咪撚開門

就係搏啲學生淆同怕

學校唔係所有地方都係私人

留名睇爆門入埋去搜

宿舍係啦掛

警察欺善怕惡，班學生又驚咁都冇辦法
而家幫手補穫仲有用過叫班黑警還物資

我很樂意親手送你們上死刑台

香港變了
今鋪真係誰大誰惡誰正確

而家警察仲係行孖咇？

唔係變
係同蛆国接軌

睇唔明佢啲英文係咪正常

軍裝係

見得最多係兩個ptu加便衣

i dont have friends！

毅進仔英文差吧

你地睇得明既話我先驚

睇得明吧
平時同fd玩膠都係咁直譯

i got family
真係upmud9

Got 即係而家冇晒...

siu4

我相信佢用past tense嘅原因都係因為呢個

啲毅進仔識閪present perfect咩

5sixenglish

所以咪毅進

sor lor me 5six2-.-

me also just google so now know ==

== sor 收翻
唔分化

新聞自由都冇了

想G扮鬼佬，用英文問警犬會點？

戒嚴

唔識聽

err..err..err，呢位要講英文，你搵呀邊個邊個過嚟

咁我唔識聽警犬講嘅野，點算好

聽到 汪！汪！汪！ only

幾時會郁埋耶撚 想睇戲

一人一本聖經

教宗都奶共呀

打神父牧師既話
真係全港既耶撚都出去

見你華人臉孔講雞腸！？
扑多你兩錢重！

我外國長大 慣左用英文

帶定個防狼器有冇用，驚比警犬非禮摸丁

abc！？
打多兩錢重！再扣留48小時！

攻擊性武器

上幾年已經有女人用胸襲警啦

我要求女警搜我身

tb

jer仔都揸爆你

我巨龍硬到唔會斷

今次我地應該要用Jer襲警

but都唔撚識用 毅進仔真係

上面話用jer襲警嗰d記住著鐵底褲

想二奶幫我腳交

佢幫我含緊

大奶奶

兩樣可以同時做吧

我都想有OL搵我一齊飲嘢

3p

去做bartender

我同伊莉牙同牙遊3p

屌你老母 出黎隻揪

[img]
[/img]

和平、理性、非暴力

順眼左好多

我無咩口材…

口技就有

和理非非冇用

我驚你又比曉sir一拳打入ICU

衝鋒警添美道執勤遺失警察通訊器

魯魯修執左？

出金鐘打

no racist

系，所以我平時都會包容祖國同胞

中國人

有咩方法可以直接po到條片出嚟，唔使特登入link

好似facebook/youtube咁

咱們都是同志！
老鐵666！

🇨🇳🇨🇳

嗚呼嗚呀

錯link

嘩啲細路女咁細你都搞

同志好

sor

幼吾幼以及人之幼！

唔好同我爭FNC bb！

好！

d乳交服真係

香港discord server好撚疾

點解要上去…

有張細路女嚟ga wor！

呀呀喔哦呀嗚呼呀嗚呀喔哦嗚

gchi逃犯條例通過 拉曬你地班lolicon

第3張

角度問題
本人並不是蘿莉控

debug試野

agger
我焦本派

你有份開post
拉埋你

屌你老母字都唔撚識打 食屎啦你

咁一定唔關我事

英國人stop la

我淨係知你老母好正啫屌你老母

莫須有
拉得

惡𨶙到==

寶寶嚇怕了…

寶寶很怕 但寶寶不說

你大鑊啦
得罪cc台手足

行開啲啦 呢到個個都係中國人黎

曉sir都有今日啦 成日做假膠

改返囉…

建國後大清洗哂你地！

真心膠…

真心膠？即係扑得啦！

如果你block咗我，你會開心d嘅
你block我啦！

死毒撚 出面打緊仗呀依加 屌你老母

我淨係知你老母好正啫屌你老母!

做咩姐你

仲惡撚過毒撚

你老母個閪好肥大多汁 好易入

我地CC台做野駛唔駛你啲死毒撚教

依家D人惡撚到=.=

屌你老母，你仲惡撚過d黑警嘅？

就快1001了

惡過狗 cls

個兩個CC台噴精咁耐唔出聲懷疑等緊騎劫大台

夠膽就去波台開post

做緊keyboardfighter 幫緊手都比人屌